[勸世文]老手奉勸大家唔好玩虛擬貨幣，隨時咁就一世

依排見好多人見Bitcoin升，由萬幾上到三萬幾，個個爭住入市入Group。
加埋槓桿啲錢禁幾個制就賺左幾十倍，好似好易賺咁。但想勸下大家，真係諗清楚先好入，如果唔係隨時好似我咁。
賺完錢之後，個心會投入唔返勞動市場。
(如果怕too long didn't read，可以直接睇紅字)

我2017年開始喺連登留意到有人玩Bitcoin，果陣啱啱出黎做野無耐，一個月搵得果萬頭，終於叫做唔洗靠屋企，又儲左少少錢，於是入左啲Group了解下

果陣啱啱bitcoin由9百幾美金上到2千頭美金，我就乜都唔識膽粗粗入左2粒玩下，見住佢日日狂升賺左一大筆，於時我再入下啲連登仔開嘅TG group交流下

以前啲人出post會放低入group link，有3-4個大Group都喺連登有link，我都入晒去，裡面有好多好好同好有料嘅巴打，有人炒山寨幣(果陣係eth, ltc果啲)炒到過億。有啲n年前已經有挖礦，本身就有幾百粒幾千粒btc喺手，有啲次次入市都睇得準

但果陣最睇嘅係跟佢地玩ICO，(IPO啲fd，即係炒新幣)，基本上隻隻優質少少marketing做得好嘅都可以炒上幾十倍，廢果啲都起碼有2-3倍。(PS: 最勁果啲ICO歷史上試過1年1萬倍)

跟佢地玩左3個月，每個月成份糧All in，分注賺幾十倍又再賺幾十倍，好快賺左人生第一個二百萬，講真我儲20個月都未必儲到二百萬，但原來3個月本金由幾萬蚊，上網禁幾個制就賺到200萬。

但之後問題就黎料，對於一個乜都唔識，啱啱出黎做野無耐唔識諗嘅年青人黎講，試過3個月搵200萬就真係好難返到轉頭。你永遠會唔想再咁辛苦返工。於是我果陣就Quit左份工，全職炒幣。日日大魚大肉請fd食野，又話自己之後唔再返工，又笑佢地唔入市。

初頭都幾正，又賺到錢，又唔洗返工，日日去玩，輕輕鬆鬆。但可惜之後2018年，乜都收晒皮。ICO收晒皮，bitcoin高位急跌。我果陣套現得返幾十萬喺戶口，又無工作。因為試過賺大錢，覺得出返黎做野好無謂，覺得錢唔應該咁賺。於是藥石亂投乜都玩，Join埋勁多出面啲股票班，又玩牛熊，港股，細價股，期指，結果係咁輸輸輸左段日子。

不過我叫做好彩，呢段時間係痛定思痛學到野，開始做好多功課，又做backtesting，又睇好多書，結果慢慢少少地真係賺到少少錢，每個月開始穩定有返幾千蚊收入。不過始終都係唔夠生活。

所以最後都係出返黎做野，無左一年經驗，多左一年空白期，比HR係咁壓價。出返黎做野又成日心痕痕覺得咁辛苦先賺少少好on9，成日做得唔舒服就想Quit，每1個月就轉一份工，試過一年間我前後做過6-7間公司，次次都裸辭。好明顯我因為以前炒幣賺到錢，搞到我價值觀變晒已經返唔到轉頭。以前出黎做野無耐就因為炒幣賺到我十年都未必搵到嘅收入嘅經驗，結果影響到我宜家每一份工作都投入唔到，嚴重影響到我成世嘅工作前途。

我好彩係我最終搵到自己一套方法投資，每月穩定搵到啲額外收入，叫做收入同身家可以同同年紀嘅人打過和。但唔係個個人都好似我咁好彩，藥石亂投又會投中左。

所以勸一勸大家，虛擬貨幣的確好易就賺到大錢，但都可能當你一輸就GG。正所謂智者多財則損其智，愚者多財則生其過。
炒虛擬貨幣有機會會令你從始唔想再返工，最後好似我咁影響到一世。

勸大家如果真係要投資，要用傳統方法投資慢慢賺錢，細水長流，而唔係幾個月用幾萬蚊博幾百萬，最後輸只會係自己。

都幾有point
不過真係要認真研究先得

唔係就兩頭唔到岸

贏左果班 衝出來講
輸左果班 好多留埋

賭係可以
但要有適當人理預期

都係個句 輸錢皆因贏錢起係無錯
btw多謝樓主咁有心機分享

你啲紅字都too long

搵到自己一套方法投資，每月穩定搵到啲額外收入
有無咁叻

僥倖心理嘅人跳樓都唔洗可憐

成日想一朝得志發大達

我心諗 你邊位呀 大哥 千古奇才呀 ? 哈

我只係睇到幾萬蚊賺到200萬
Bitcoin i m coming

我反而覺得而家打份工既你先係走緊歪路喎
有一種人，一係就龍，一係就虫，唔會做凡人
有冇諗過自己就係呢種人，游龍本非游中物，一遇風雲便化龍。似係呢排天氣凍未遇到風雲姐

高手教大家做定期

你都on9 賺2球都唔cashout 部份分散投資
你估真係賭聖廿蚊變100萬美金

最大問題係分唔清乜野係贏個勢，同個人能力無關。

輸大錢一定係贏錢起

當年我都係試過甜頭就all in 結果.....

無計啦，果陣唔識諗，只係諗住變大舊錢
不過掉返轉諗，我識cash out可能賺幾十萬已經cash out晒

又想呃人收錢

教訓：要SH。你諗下由BTC 2000 USD 到 40000 USD 再加leverage 你到而家先放而家退休都得啦。

你自己廢仲好意思出post

我未賺夠，唔會去教人
教人即係分薄自己利潤= on9

零和遊戲，係你自己心雄，怪得邊個？

心態唔好就返鄉下耕田，會開心d

其實個問題唔係炒bitcoin, 而係quit job

只要繼續做野 順便進修增值自己 就算攞份糧all-in 有咩所謂 咪當打多份大上大落嘅part-time

你知唔知點解？因為你無sh，200萬變左3000幾萬啦

結論：你蠢

HODL!!

你而家緊係咁講

Agger, 心理質素問題

無論係cash out定出糧儲起嘅錢，都要搵地方放架
現金放喺屋企？定放喺銀行做定期同活期啊？

得200萬就唔翻工 目標咁低

咁係你on9貪心唔識收手
唔代表bitcoin唔好

支持

自己份人有問題懶鳩炒blockchain

柒嘅 樓主應該都係戇居仔
經一事長一智囉
見到贏到錢易搵 所以quit工覺得搞笑

其實側面證明咗大部分勞動市場係幾咁鳩
靠時間換錢一世都做唔到有錢人

只要樓主買過之後賣左就起飛既全部都唔好玩

邊個叫你唔返工...一路返一路買都得...搵份看更
日撚日睇住上上落落都得啦...

姐冇咩損失

所以我玩美股都係玩幾萬蚊算
贏咗咪由得佢放喺度 跌嗰陣時咪算
唔同錢講感情最好
你有你嘅升跌 我繼續我嘅忙碌

200萬，腳踏實地都搵到既錢，係樓主on99以為好撚多，之後輸撚哂就出post,講真未搵到可以退到休既錢，你係香港都係打工，樓主安安份份返去打工啦。

想玩 難唔難上手

200萬你攞去做首期已經發咗
所以所有高風險投資之後最後都係要攞返去買真正嘅資產

贏就預左幾時收手
不變道理

心雄有咩問題
預咗有風險又輸唔起先係問題

個人經歷問題姐
當你試過一個人打幾份工養幾個人
就算你拎到200萬，都會繼續返工
就唔會搞到宜家咁

要將投資做正職根本辛苦過番工好多.
你見啲基金經理就知.
佢地都叫做包賺份佣, 用自己錢就無包賺呢回事.

cryptocurrency好似唔一定based on blockchain

Crypto界，最緊要動作快

執行慢少少，真係十幾廿%上落
以為坐下無死既，好快就跌左99%

炒左5年

幾萬贏到兩百萬
你諗下係未杆桿
即係賭緊唔係投資

發達啦呢鋪我要做百萬富翁

係你問題，唔係虛擬貨幣問題

真，炒股贏過錢，就好難返轉頭。
一個月既人工係美股一個星期就返黎，呢個時候就會覺得返工返黎把撚。

利申﹕炒美股先係我正職

勸大家如果真係要投資，就要學投資，唔好信貼士。

從格

你呢種心態唔單只害到人 仲害埋你自己

有二百萬唔轉炒樓

你自己都講左咩問題
簡單黎講你要戒賭

時間太少
搏盡無悔

有d人翻唔到轉頭係因為佢地唔識調整心態

利申：20頭已經孖展贏過同輸過千萬

其實同賭錢一樣，當你試過一場馬一場波賺一個月人工，你就唔想返工，然後就返唔到轉頭，咁就一世

ps小弟我玩期權每月都賺到一萬幾千，已經無心工作，其實知係唔好

真成功例子有支個堆地產股，衰左既有神童輝，就衰既有波叔

有無上龔成班？

警世po

你只係差少少真係一世唔打工，可惜

其實宥呢D經驗就更加要投入市場 不過真係認真學點樣交易

重點

上年隻tsla擺到宜家我都賺左3m
只要你當係打機既數字
同現實脫勾
就唔會覺得番工戇鳩
不過我同意玩耐左
你會對10%以內既升幅完全無感覺

我覺得控制注碼緊要d，樓主你all-in cryptocurrency 遲早出事就梗架啦

明明係你自己廢 但走去叫人唔好玩
以為連登仔個個周同你一樣咩

無呀，果陣on9
上左呢幾個班

覺得點？ 係咪堅有料

認同

大學試過3萬本金 炒牛熊 炒到上80萬

然後一次打靶得返20萬

個陣都諗 我一個學期都賺到首期 我洗撚返工咩？

然後我依家覺得

返工係最好既對沖

你如果stronghold Bitcoin起碼賺緊1倍，900-2000入市係16-36倍
自己無知/貪心/懶惰唔好怨crypto

對好多人來講 打工真係好浪費時間
特別無咩人係做緊想做嘅嘢

樓主唱淡跟住自己入貨

抱歉，我無了解過比特幣，我自己無投資，因為我只投資「自己熟識的項目」

但我都在這裡簡單講少少，虛擬貨幣，是人為創造出來的，絕對不是「資產」，有沒有真正的價值，如何定義真正的價值，我有相當的疑問。

這些人為創造的貨幣，因為關注度由很少變得大，價格會大升，但這背後是否有真正的支持，我不知道。只能說，投資這些貨幣，投機味好重，可能大賺，亦可能蝕到一文不值，因為，當中有沒有價格，我不知道。

因此，這些虛擬貨幣，由於我不懂，所以，我不會投資。但如果你分析到佢長遠的交易大，大家都持續關注，就有價值。

有7倍，要去炒了

總有些時間的走勢很容易看，會讓部份人贏大錢，自覺股神，天才，這是韭菜培育期。

突然有天，超級大跌或大升，這是韭菜收割期。韭菜們多數會輸曬之前既錢，他們會很不甘心，明明自己已經發達了，加上自大，控制不住的話，便會傾家蕩產地把錢投入市場。

道期21號的那天，給了我這樣的領悟。

唔知點解聽你講完更加想all in

你講既野其實同crypto冇關 股票都可以做到你講既野

出料比我地跟未

咁後生暴發不能要求咁多

我都係, 識收手咪得

今次多咁多人一齊陪葬

佢本身揾萬頭供50呎樓?

又害人

韭菜培育期 :

波幅比較穩定，只要有一定的經驗，就很容易賺錢，會讓韭菜們覺得自己是股神，更願意投入資金，注碼也比較大。

收割期：

韭菜已生長得非常旺盛，是時候收割。在這段期間，韭菜們享受過賺錢的樂趣，也覺得自己是股神，所以就算已被割剩根部，都不願服輸。

於是便會連本帶利地丶傾家蕩產地送錢給莊家。

韭菜其實有一直提醒自己，贏了就要割禾青，不要再玩那麼大；每次都提醒自己，這種期貨市場，易贏，但更易輸，但每次贏了，都會覺得自己是上帝，忘記了所有教訓。這種矛盾的心態，是人類的基因，很難撇除。

痴線
梗係唔可以玩
要認真去研究

佢有攞二百萬跟攻城買入(2800) 可能會好過而家個結果

屌你老母原來真係有人唔敢贏嫁
投咩資丫, 去做麥當奴啦 腳踏實地做基層啦屌

好文一推
當快速發達 就會改變左一個人嘅價值觀

同出賣肉體行業一樣
時薪兩三千 一個月當你搵三十皮
就唔會想返工 覺得搵錢應該用最少時間嘅方式

樓主可以跳出死胡同已經好勁
勸世文個個未必接受 得益者隨緣吧

好老實我撐樓主
呢度話SH有用嘅你而家買一樣會升到澎澎聲
事後講人人都係股神無人輸錢啦

短炒任何資產，永遠都輸多贏少

咪係
簡單一句
賭賺番黎的錢，係唔識收

呢d 千古不變的道理

洗鬼TLDR

投資就唔同

聽落都好玄，教果啲方法其實好籠統，有少少公佢贏，字我輸咁，但你又唔可以話佢地呃人嘅。

但比我有得揀多次唔會比我錢上，自學學到仲多

不過方新俠同果個短炒乜乜，佢地好自信成日live trade又真係贏到錢

同埋個短炒乜乜比左錢之後可以無限重上

依家千萬富翁

你醒唔落搭咪得囉 樓主好心分享都要比你屌

番工點會無用呀
自己份糧係可以用黎槓桿買樓
兩萬人工可以借到200萬番黎
你識諗就唔會quit 左份工啦。。。

係香港正正經經打份工點止係歪路, 直頭係死路
人人炒股炒樓炒ps5炒罐頭,你唔跟上炒炒賣賣黎對沖下點過生活?

唔炒野輸晒D錢, 都係比人炒貴D 野黎賺晒你D 錢嫁啦
不如加入呢場亂數既遊戲 話唔埋贏個個係你呢

同賭錢一樣，不過樓主算醒得早，好多人賭錢炒股搞到家破人亡

其實個重點唔係唔應該玩虛擬貨幣
而係賺到仆街之後都要繼續好好管理自己既財富，唔好諗住唔會輸番晒
有咩事就要走得快，多謝樓主提醒

冇穩定收入做唔到按揭
又唔夠錢 full pay

17年買btc 賺左一百萬 唔識走
坐到3年 變左兩百萬

冇錯呀你鍾意幾時放就幾時放

年年都咁多賭仔跳樓,都勸唔到幾多個,唉

其實2,000,000只係好少錢，但扭曲左心態，好唔值

咁你仲有冇炒先

咁而家仲有無SH呀？

其實我發覺好多香港人連虛擬貨幣同加密貨幣都未分得清

打死一世牛工樓主都唔會開心
如果唔想炒幣咪做生意
冇人話一定要賭/返工二選一

有炒其他野，以前有喺其他post貼過真倉

有興趣可以入去呢度睇#119

其實點解仲有人畫圖玩股票

宜家個倉有50萬左右，想要真倉圖我可以貼上黎

不過打死都唔會教人，我未賺夠

正常既 岩岩出來做野 未趺過 仲要成世仔 都未見過二百萬 按幾下就有咁多錢 成個人心雄曬 邊可能識咁易停

我成日都覺得，炒股應該打二人team，一個有技術，一個老成，技術既負責操盤，老成既負責睇住操盤個個人既情緒。

(如果怕too long didn't read，可以直接睇紅字)

屌你個閪紅字多過白字
單係呢一點就知係你個人有問題
炒虛擬貨幣本身係鳩, 唔一定賺係人都知

好似你呢類人俾10億你都散晒, 一定係一鳩全副身家一注買曼聯1.2倍都會輸錢既ON9

醒你 - 不學無術

贏返黎既錢唔當係自己錢，
呢個先係最大既on9地方

咁其實唔關幣事，係心態問題
當你今日唔係玩幣發達，係中六合彩，都一樣好難再腳踏實地返工啦

後生唔發達
唔通老左先發
仲有咩做到

投資笑到最後嗰班人係鬥邊個輸得最少，唔係賺得幾多

開班

D 人睇到第二段已經射咗
篇野似宣傳多d

賺1球既時候都可以咁講
冇人知聽日事
你事後孔明梗係威威咖

我好彩係我最終搵到自己一套方法投資，每月穩定搵到啲額外收入

直接講入你 patreon 幾錢啦

不嬲都係咁 情願賺少啲都唔會profit 100％ all in
同埋樓主賺到錢就覺得可以全職炒股
你問下財經台幾多巴打個倉日收益都係高過份糧未又係照返工
唔返工邊有賭本？

加油，人人發達，邊個做出賣勞力服務社會

不如話佢on9早收手，sh到依家可以退休

你真係肯付出全職時間去研究
穩定地贏錢係應該的
但既然係咁不如返工算

唔關bitcoin 依樣野事，就算唔係bitcoin 你賭錢贏2百萬結果都係一樣，係你個人本質既問題

都話唔教人真係賺夠喇想益下人咩，有料嘅點會去教人，自己賺咪算

我會覺得，打工賺番來既錢同炒賣/投資賺番來既錢唔係同一樣野。因為工資有個穩定性係入面

咁係你個人戇鳩啫

個個炒幣嘅人都係你咁嘅心態㗎咩

其實有咩好教
買完strong hold咪得

打工真係邪魔外道黎，消磨人性遲早淪為行屍走肉

我都玩開股同磚頭
之後跟下人地買BTC ETH ,
都真係賺得幾多
不過一直有做野

push

其實投資真係穩打穩扎，好過一野暴升，唔係錢既問題，咁暴升令到你心態好大改變，食大左個胃。

買下優質股擺返3,5,7年仲好啦，又安全，穩步向上，速食真係食壞個胃

賺200萬，買收息股，當5%回報
都10萬一年，輕輕鬆鬆都生活到

樓主親身經歷點醒班傻仔 唔好覺得係香港有2m可以唔做嘢
資產2m係香港地算得係乜 求其搵個有樓都多你幾倍 又或者搵個送仔女嘅父母去外國讀3 4年書都有至少1.2-1.6m可用資金
冇返20m都唔敢退休 就算有都未必敢 除非每月被動收入已經多過開支唔少

投資同投機既分別
我認為工作既穩定收入好重要
透過穩定既收入用黎投資有增值既項目
直到真正既財務自由之前都唔可以放棄
心態未成熟係不宜從事投機性活動
Bitcoin 投機性大, 所以令你心態未成熟就去左投機
但如果你係每日買$100 bitcoin, 買足3年買到而家. 你一樣係有好大舊錢, 但因為你需要有呢$100 去買bitcoin, 所以你都係要係商業社會到打滾去搵呢100蚊返黎. 個分別係咁, 2舊錢黎

你錯就係錯在贏左二百萬 仲all in咁高風險

真係揸實就可以以後唔翻工
你應該知bitcoin會減產 會帶黎牛市？
唔夠貪心係你嘅弱點啊

目標放得唔夠遠, 佢根本係有一個好位比佢發達, 但佢個人食唔正條水.
短炒獲利就算. 然後不務正業.

多謝分享， 會以此為鑑

樓主寫咁大篇野黎話自己戇鳩

贏到幾多 輸可以輸翻幾多

佢係投機者
做投資者勝率回執都高好多 可惜
一個ssr 開局就咁比樓主玩到變左c級

心態調節係好重要，想做投資市場生遠者，要識得避免自己心雄

額外收入姐 你肯研究下投資既野 用時間做功課 其實唔係想象咁難

當然講緊可能每個月多少少錢當零用錢咁用 唔係叫你大棍大棍咁賭錢搏升
你止賺止蝕既概念就唔會有太大問題

見人買股最on9既係估頂摸底 想賺到最高位最盡
你定好每個月執幾多又有紀律既話
每個月多少少錢用其實唔難

事後孔明你就識

我最初讀書接觸Bitcoin岩岩出現 500蚊粒呀
有如果我發左達啦

何況Bitcoin有期係崩哂盤

識玩一定係一邊返工一邊炒

固定收入起碼保障自己

咁bitcoin都係咁玩姐，而家又有入市機會

賭輸就賭輸 係人既問題 bitcoin只係工具

然後就會收到margin call，輸到爆廠

分唔到咪能力問題lo

咁係你個人嘅問題喎
同幣有乜關係？

你寫錯字呀游龍

咁呢個唔係玩虛擬貨幣嘅問題
係你投資嘅心態問題

唔識用option?

態度正確

你on9 姐
大升大跌就一定有
依啲真係唔好辭工玩，最多hea做唔升職

睇哂
講得幾好
推

我奉勸大家唔好中六合彩

樓主留TG 過啲料黎 點樣可以有穩定收入

點叫穩定？ 基金定期儲蓄保？
不了寧願交學費都唔交呢d 智商稅

賺到經驗
其實好過好多人一世都唔投資

A good exit is more important than a good entry.

其我我認我真係幾on9
所以都分享出黎俾依牌賺到錢嘅人，要好好調整心態

唔好變第二個我

邊間可以開到咁遠？
仲要option唔係間間exchange有

咁你sh左未？

咪阻撚住人發大財啦屌

基金定期儲蓄保洗乜做back testing
我廢事講太多啲人又以為我sell野，有興趣可以碌返前前面我個留言

MARA 都有leap 啦

樓主唔係有二百萬就覺得唔使做，係因為幾個月賺二百萬覺得唔使返工好易搵無數二百萬。

你on9？
礦股同虛擬貨幣都唔識分？

咁你sh左未？

可以將玩幣套落其他度都一樣，百家樂贏200，牛熊贏200，期指贏200，大細贏200，21點贏200

個重點其實係樓豬既心態，200個2017都買唔到樓啦就辭職

最唔明嘅係，有得一隻虛擬幣，就可以有無數隻，同黃金，美元呢啲根本唔同

樓主賺得咁快應該有玩crypto衍生工具?
輸返好正常

收皮啦 樓主唔好阻人發達

睇完好想入場炒 覺得好勵志

on9 有錢番咩工

cls
crypto已經高風險
crypto衍生工具

之前都試過貪心炒幣 輸左成5萬 唔敢再玩

比我會即刻首期買樓，返正橫財嚟樓都唔痛

叫人腳踏實地，慘過叫人賭

心態問題，唔係話炒bitcoin賺到輸價值觀就唔好，而係邊炒邊打工，全職炒完打返工就馬死落地行，唔太搏都正正常常不過不失。

咁贏咗啲錢點分？輸咗邊個孭？

一樣跟BTC 既價升跌

我都覺

當炒野係part time 可以了
冇野可以日日升
17年前btc都冧過一次

咪on9啦你，mara依家盤前插緊，有stock offering
可以唔跟btc

條友唔識又要衝出嚟柒真係

唔啱聽當我冇講過
我唔係呢種人，但係我相信唔少呢種人
樓主你唔好個心比人講講下又雄左，驚害左你

所以人地咪勸世囉。
樓主某程度上就係話緊自己當初on9左，
叫其他人唔好好似佢咁。
你又重覆屌佢on9 ，
唔係唔得～不過無咩禮貌同似攞彩囉。

唔好教精人pls

炒股二人team

而家啲新coins 一list上exchange就直插谷底
真係要揀啱先invest ICO
唔係就得不償失

關crypto撚事咩 ， 係你自己on9 唔識炒
係人都知係泡沫既野 唔識止賺怪得邊個

利申 ，17年賺7位數， 今年 8位數

關cryptocurrency 咩事🤡
無買賣策略，做咩都死。

即係中咗六合彩嘅人， 無心工作又大使結果搞到破產， 之後勸大家小心啲買六合彩一樣

擾亂軍心
拖出去斬

樓主連虛擬貨幣同加密貨幣都分唔開
仆街係正常

推! Crypto 比狗玩

最後都係鱔稿

想開班就出聲，唔洗打咁大段文

事實證明... 正COIN 驚閪

唔加槓桿，2千幾蚊粒

依家都十幾廿倍回報，樓主自己衰貪心

睇完覺得係樓主心態問題
Bitcoin換做option都一樣得

可能我無點賺過大錢
所以我好鍾意番工

真係唔關Bitcoin事 係你自己個人冇上進心

買股票都可以賺大錢 邊做野邊投資先係成熟既表現

再唔係攞二百萬試下創業 就算輸曬 都叫努力過 有經驗

得罪講句樓主你依個case套落股市都得，同crypto 害人無關喎
純粹係你自己唔識又亂咁trade 輸哂啲錢

你咁叻可唔可以預告吓幾時美股到頂？
等大家都可以及時轉身cash out 分散投資

如果當年佢玩落去，唔俾人賺到2億？馬後炮衝出嚟柒做咩啫不過兩百萬對你嚟講可能好多嘅

反而想學下投資

唔好理班孔明喇永遠用倒後鏡睇世界
可能現實佢地連買隻tesla 都唔夠膽長揸

中
班人閱讀理解真係0分

同意你所講
唔係人人都會想由低做起
有人會寧願放手一搏
得就得 唔得就柒

你畫圖畫到曉飛啵

但係我成日輸錢

睇完你3個月賺兩球仲想玩

賭贏錢就係龍
你只係喺垃圾資本主義底下叫做好彩少少嘅狗

十分同意巴打講法 記律真係要守好 貪字得個貧

紀

係嫁 從來都係唔守紀律而輸

升就覺得未升盡唔放
跌就覺得會返升返 好多次都係一沉不起

所以真係自己諗下啦

要講賺左大錢之後要點保護盈利係好易講
實際上有幾多人可以係賺完大錢改變個心紅既心態？
正如paper trade 同真實落場炒兩回事